［突發］Eminleo開YouTube Live

好耐無見
佢係咪要復出啦

紅底

人大呀嘛
佢之前咪解釋咗囉

冇為意 點做到人大

好掛住小獌獌升班之路

唔洗做效果都好笑既打機片

收皮啦大陸政協 以後都唔睇呢個撚樣

link?

上面咪有囉

你都係5毛姐嘛

係呀係呀
邊有五毛咁得閒

咁你入黎做咩

睇錯Eminem

+1 心諗佢開live？實冷場到仆街架喎